【美國orlando新丁】尋找香港人的面孔

新搬嚟兩個月做老鼠樂園
返四日放三日悶到hihi完全唔知做乜好

尋找香港人面孔
得閒吹下水